有無廢青巴絲分享下你地每日生活係點？

以前做過廢青一年
想幾點醒就幾點醒
早起身就嘆埋個早餐
依家日日老撚咁早起身返工

食屙瞓

做到想死

起身，返工，放工，訓教

天光先訓 黃昏先起身